hi淡友 (792)

下星期一定跌

五大訴求,缺一不可

888億推900幾點

接唔接火坑

sorr! 冇開post

輸到好撚high

仲有500點就上27000

熊軍又人踩人

千升了

仆街！53301頂得住嗎？？？

致我們終將逝去的熊軍

有無勇士熊左

53301！！！

有幾個熊軍死忠手腳追左

我

睇黎呢次一終極一升

怪獸巴你其實係咪今朝收到消息撤回 ？

又破DH

千升

衝DH, 睇黎真係黎真

真係諷刺
6月係升，跌就因為中美話加關稅
但升係話會徹回

9588

牛岩岩食左一百個價位, 買番一注熊幫襯下先

仲熊乜鬼 肯定係真

唔敢過夜了

殺熊引牛！

再殺牛！

我覺得我倒緊錢落海

歴史性時刻

你玩熊,熊玩你

仲有件26550熊仔未死 就落返去

牛過定熊過？

唔好熊啦
散戶都未入場
等多日啦

唉 係呢種時候 贏嘅都係大戶 輸嘅都係散炒

【非賣料】IG黑期投資群！

26900熊係咪會啪埋

開會一定係撤回?唔比商討緊急法?

269都啪到就真係死得嫁喇

比個千升黎睇下啦

N年無見千升

28000 熊都會啪

777話撒回，但可能又用埋d語言藝術話留一手/堅持唔成立獨立調查，示威者唔收貨

今日出枝定海神針 壓爆哂針下熊仔餅

你唔係沽左咩.....

少注入熊

唔知點解我覺得好鬼

佢仲升開始無乜信心

點解會傳到出黎

x2 要停幾日睇下咩料

年年都有千升千跌

[突發]燒山: 林鄭開會傳撒回條例

南華早報都出埋聲 爺西點左頭

點會成立獨立調查委員會，張建宗道句歉都發聲明屌9佢，政府即刻淆水。
如果成立，我諗到佢地包圍政總暴動都似

肯定想係10月1號國慶前瓦解你地，又唔知用乜招呃住你地先

要啦今日大家都比人斬到頭都甩

爺西可能想同侵侵傾好啲 扮人道處理

唔玩了 又造市

估唔到林奠撚足全香港人
吹到要攬炒最後笠水撤回

我決定X 過

Full gear 暴徒

認同，面子大過天

五大訴求,缺一不可
行動升級啦手腳
熊軍手腳都上埋前線

真相調查委員會乜能野來

今次會唔會大長call

3幻2都啪鳩埋你!

熊軍聽日煲底集會 熊骨做記認

其實一開始得支那01傳呢個消息, 可信性其實幾高, 我諗唔到點解會傳個假消息出黎

無錯

撤回關人道處理咩事

真相調查委員會

今日 林奠用伏熊棒大大力夾爆大家春袋

渣華講過

即刻之前湯渣提出果個

正路都覺得唔會就咁跪低就算
肯定有鬼

去IFC幫JUMP左既手腳執返條屍先去煲底啦

撤回加個19委員會
大把人收貨

林奠又想放風撚鳩散戶入熊撚多熊軍一獲金

講吓啫 咁乜都唔做又點開個頭呢

真
千二烈士當CONDOM

我都靠意志頂住，30K了

然後個委員會全部都係佢地gei 人
同埋根本唔係legal binding 比你查到咁又點cls

Call沽就買等爆邊

暫時唔好入市住 好危險

獨委會市民睇得最緊 如果整個19委員會抗爭一定唔會停

屌 四點鐘記者會 加個 六點鐘真相記者會

仲升

富貴險中求

依家仲等爆邊?
真係爆上28000咩

如果個委員會係0 認受性咁同而家監警會有咩分別

遠熊gif 明燈
連撤回都中埋

似係十一前拖住先
真係查要報告都拖你一年半載

成立一個對整件事既委員會, 無針對差佬既調查
一查就要查幾年, 以慢打快, 揼下波鐘, 等和理非收貨

唔好係真
快啲跌呀

政治撈股市 等同無底深淵

衝DH

其實唸番真係好鬼
哩2日熊仔每日都有300幾份流出 牛熊比例去番大約52:48
期指就死人都壓住25500 唔比升上去 做到好似儲牛殺落去咁
係咪一早收到風 大戶熊自己走左先

真一千升

26550鐵頂！

肯定清算
但唔會推雙普選

千升有無人今日買牛仔
執到笑

千升啦

無話好說..

班政協，建制派昨晚收到通知今日去禮賓府。。。。

所以大戶今日明撚老散

按呢個套頭警狗清算至少升三千

講左咁多次終於中到一次

千億千升

住26550熊玩咁耐 終於死

萬升了

1062

。cls

仲有棍上, 好撚癲

斬頭斬頭

尋日夜期咁硬
應該收到風

千跌呢

專登傳出黎

我見d基金經理即刻long 本來short緊

牛軍係咪好耐冇嬴足全日

一千 啪啪啪

做淡友慘過狗
牛軍下下千升

貿易戰有得傾都冇升咁多

牛軍大將軍

今日可以落教科書

屌你老味唔識玩

痴線....

記得 五大訴求 缺一不可

一個訴求升1000
五個訴求咪升5000

仲有二百點

2660

我琴日仲講唔會千升

266都死埋,,,

啪

啱啱好三萬

我隻牛, 我決定過夜

有冇豬左既淡友點下名

1100點
以為香港重光

係囉，咁樣應該不分顏色全城支持

撇回威力仲勁過貿易戰

已經唔見左好多長註巴打

chok到閪咁 牛過睇下點
當買信念博徹回

點乜丫上哂ifc 啦

我都去緊

仲有冇熊軍呀

點解堅持左4日都唔堅持多1日

求其買隻牛好過

巴打咁貪欣賞你

咁香港自插左咁多 升番少少都唔係咁大問題姐
睇下美股 仲係2萬6高台

熊軍全軍覆沒

我睇27000 但係睇緊10月先27000 估唔到今日就到 根本就係大戶報復

牛過ed

兩萬九！

好滾動，隻大貓升返2蚊……禾豬小幾舊

今日又唔知幾多人一鋪清袋
又唔知幾多人一日置富。。。

升左成千點仲牛?
無咩水位wor

過夜我覺得OK, 唔通聽日跌番1千點咩

仲想爆上

睇下林鄭嗡咩先啦

有無熊軍入熊過夜

CLS
又衝DH

仲升緊...cls...

想

港股不嬲升就升盡 跌又日日跌

Bookmark定先

仲有4000點水位

牛過定熊過好

岩岩依2個鐘已經唔敢買 睇住隻牛抽左70格都唔敢買

今日執完6格熊訓左起身見到千升
屌我仲諗住隻牛番左家鄉就食
點知食完佢上左太空
又講番句呢個月大方向

有手腳輸左1.5M都係粗口都冇句

陣間林鄭行出黎:你以為我會撒回?其實係宣佈今晚開始緊急法喔親

唔升有得跌
熊軍頂住呀
利伸：想加沽

別人恐慌時,我恐慌

仆佢個街入完就出新聞

52969 超極限熊 26688打把
好想入😅

已經灰到停左機

CLS
衝到1K1

今日唔係千升

係千一升

好撚想熊，柒婆黎個世紀反口好冇

小注試水溫

再升熊過都無

4年黎 第一日 升咁多

hsbc熊送就要 買? 不了

係曬IFC天台等緊收市就JUMP

仲熊真係嫌錢多

林奠一陣撚狗熊軍就贏返曬輸果D!!

1121點

就快1100點 好在無沽期指。

升到11XX

準備267

收市前好似會倒跌.
好似係

好想熊啊屌你老母

走咗牛

有無人熊過

放生隻26688 比個希望黎得唔得

好想沽返張
硬係覺得撤回都無

點解會升咁多？

3個字收市 俾盡回少少。

put put 先

之前話會上26500-27000，真係上撚左
但今日輸左15k

最後12分鐘 緊張過睇補時

點都有千升

停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌
停牌

完了吧 如無意外

1.5M貨？

我都想沽 不過好凶險

*2

老母麵

沽左
試下佢

輸50k 退出了

用冇勇士沽沽佢
260lp

DADA 勁能到

忍一忍 唔通跌番千點咩即刻 睇定啲啦

佢應該打了

1000 億升 1100點

佢係咪重貨？

升1000,跌2000 , 驚條撚,本多終勝,借埋財仔DOUBLE上去

佢買左咩 呢排冇跟開
想睇佢幾時溝貨溝到輸身家

個一棍乜都打哂啦

我冇事 生存到最後
屌你老母林鄭差啲搞到我心臟病

巨貨
秒打

有冇人可以麻包袋佢

跌得幾多
就收市

大時代重臨

如果唔會撤回，係咪跌返一千點

屌鳩佢估唔到會咁樣夾上，正仆街

唔撚識止蝕真係on9

難講

得果幾分鐘止條毛

大戶殺哂再買熊回 好仆街

真
一秒打十幾格

撚狗撚到

而家擺明開緊綠燈撤回製造中美見面既良好氣氛
好大機會週末拍到板中美又可以見面

回切跌三千

沽左即食幾十點算，無膽到我

止唔撚切直接轟上

段新聞我第一個share出黎
但掛住share唔記得放熊

啱啱瞓咗晏覺唔知咩事
一瞓醒見到我隻牛升左6倍
我仲以為我個app壞咗

巴打中左六合彩

Ching 不惜犧牲自己救淡友 明哂

如果林鄭唔講撒回
會唔會千跌返?
今晚好似熊過抵過牛過
牛過水位又唔多
近熊過穩陣

跌返1萬點都冇用啦，打哂
我隻26628都比佢打，食屎狗！！！

CHING 聽日睇樓未

佢一陣5大訴求應4個都夠死
雖然冇可能

最後一淡氣，恒指26654止蝕淡倉

收市firm撤回 聽日再千升

入返26688熊 聽日數錢啦

段野好似似層相識

睇圖應該向上
不過政治市 睇圖都無用

仲有幾分鐘, 回番落去升777得唔得?

本身有三層樓 再買要比好多稅

信者得救
我近熊10手過
打靶咪由佢

佢琴晚話2M熊過

聽日A1...

做乜又跌番

引熊引能到

咁升法係咪預期撤回會令暴力事件告一段落？
如果係嘅話似乎真係諗多左

[memb柒婆，柒婆，食屎狗！！！！！[/member]

估唔到我都要退出
雖然未輸曬贏既
比佢一野搞到冇左10幾萬

買幾多都分享下啦

啱啱做咗勇士，260LP 博一博

輸錢其實唔係輸好多
但今次真係輸信心
同D 黑警放臥底一樣, 有心理陰影

係要彈一彈架啦 有晒藉口
長遠個市係跌 香港PMI40.8

臨尾都係引下熊, 大戶好撚仆街

有冇手足今日出去示威抗議做市

同我插呀

相信好多人冇諗過借勢托升

重牛過夜
AVENGER 手腳Assemble

買少少牛 當睇風景

熊軍暴動

應該係真 用 600億講D垃圾野
真係會好多人死

有無人尾市入熊賭大小.

(少少地搏一搏)

估唔到咁應就完左反送中

起碼買左3,4MHKD...

聽日直衝280

去左IFC執返熊軍手腳D屍先

d客都一定係牛軍，個個噤happy，我就好撚忙呀吉倉過

奇蹟太少這心癮更大

緊急法+解放軍啦pk

10分鐘千億托市
CLS

可能正股蟹貨

其實托既入面千億都冇
虛升要好小心

真係要退出輸左20幾萬了
各位手足27歲應該要有幾多積蓄

死魚彈

如果出緊急法+唔減息,會跌幾多

咁多錢托市 找左萬億舊數先啦

正常就1M左右
叻少少就2,3M走唔甩

完全諗過會上27000
但無諗過會咁樣10分鐘上

正常人50萬左右啦

睇父母學歷....好難講

再嘈印多幾十萬張毛澤東

0, 果陣好似係我第2次輸晒

真係仆街黎唔敢玩

廿幾萬姨家28歲既我得返一萬

一樣廿幾三十萬, 不過結婚一舖清晒袋仲慘過輸牛熊

過大海ALL IN好似仲公道D

港股都有千升之日

其實會唔會沽空補倉??

如果撤回 + 獨立調查委員會 + 777唔做.
會少左好多人支持
已經半收工.
始終無大台,唔係一部份人唔收貨就大眾唔收貨.
鬥左3個月好多人都疲倦.

無晒信心玩牛熊

得返幾皮 做幾年野夾埋20幾萬輸撚哂

20-30萬啦

幾多手至得 ?十手廿手就算鳩數

有賭未為輸呀巴打

真
賭場澳門香港都有
搏盡無侮

d正股回購完就千升
造市

有三層重玩牛熊賭錢?

你想好刺激噤輸曬，定悶悶地噤輸淨少少

先唔講收唔收貨
重點係
經濟就會recover?
前兩日支那先再收緊落香港
連廣深都唔比用機自動簽
另外全球應該食緊屎
呢下政治反彈最多上埋271尋找支持
唔會再多
但跌返落去既話可以好難睇咁跌

不了

夾好晒
隨時係另類吸外資大法黎

五點

柒婆：都係冇野啦 hold 住逃犯條例先啦
下星期中秋 要賞月

夜期+999

簡單d講:大戶又嬴

咁多都唔賭點羸返今日輸個D
邊度跌低 邊度企返起身

抖抖先啦巴打，有緣再會
追數真係會豬死

牛過，有無同路人？

個個元氣大傷

今日林奠屠你滿門 全村人死傷慘重

究竟下個淡友po會換左幾多人?
又會幾多P牌走入黎?
當中又有幾多一毛?

五點先開會, 可以熄機.

個個都想大熱,隨時爆大冷!!(真係D消息七國甘亂)

習近平強調：凡是危害國家安全 須堅決鬥爭

ifc 就好多同路人

美國關係法點都過

今日真係大出血

食屎狗！！！！！！！！

熊軍今日就出去話俾佢知咩係真暴力

大家講吓今日輸幾多
我先 $7000

好彩唔使死

期貨慢慢look 番落來

5k

6k+

食完晏 本身慢慢gel
01一出消息 就輸幾千

黎個千跌就會番生 熊軍要忍下先

5K 再極熊 輸埋收手

熊軍死晒唔做淡等幾時

35k

個半月人工, 最高果陣輸2個半月人工

咁少好意思講

唔知，一排冇上黎已經唔同哂

Btw呢排做正股撚，升一千都冇我份

虛升一定落
只係亂入極熊追數
一陣黎多下高開夾先落會死得仲難睇

入put嘛清

淨睇唔玩
可以留一世

265 平哂好倉， 開咗淡倉， 266 止蝕

清原來真係牛皮熊

節哀啊巴打

死都要收千升

聽朝返黎d 名又唔同哂了

我一直都唔牛熊
long put睇遠線走下 > 時間損失
所以呢棍0傷害
何況本身投入極少部份

其實一路都想問勁假可以去邊度睇
利申:真係唔多識

今日升到咁快走都走唔切 屌

淡友團滅

圍捕完成

賭場日日開, 聽日再追

全部all in? 有咁多錢唔洗買動物啦

明天跌番500點

巴打有本就咪買牛熊喇

遠熊gif又話撤回只係輸少少

風險太高

一姐表示 執完朝早300回到240果下就訓左冇睇
理論上都蝕走牛琴日走
今朝又走
蝕一萬 又賺番8000左右啦
係果下千升差一日就食糊有d 揼春
等左4日 淆青咁琴日放
今日放就-10k~>+30k
唔係你既就真係唔係你既

慢慢番工賺番啦

差唔多...輸左10幾萬...
好彩之前個撳錢唱美金 提左半走

高開夾多下
之後派貨一直插

真係屌佢老味

唯有係咁

隨時今晚插

林奠講野 > 侵侵講野
大家點睇

有賭未為輸啊手腳

殘忍只需多棍

大家都發咗個夢

怪獸巴已經消失左

奇蹟太少 這心癮更大
受傷都不需慰解
垂手可得全個世界
自己的一生卻失敗

撒回

Brexit delay

Tariff 無惡化

有排升

有幾多人去盡孖展要斬頭跳樓呢

你個夢大咗啲
今次真係
🐄🐃🐂🌿

IFC天台?

果幾球點搞
係咪條女迫買樓?

大陸14億人未食草, 淡友先食草

佢都冇事
可能反手數錢

升！！！番！！！哂！！！啦！！！！！ 冇事啦！！！

有冇人有今日大賺大蝕單睇下
想見識下
利申：八月中轉哂正股

聽日回番幾千點，大家睇路

林鄭咁耐都未出黎，撤回係真定假

PK 喇呢次
睇黎今年最高位係今日喇

今個月

可能係

佢破左燈啦, 岩岩先出個post 話大圓底就千升

唔該解放軍

唉改左名D神力就無哂
等我信奉佢咁耐

你仲未爆倉咩
仲有咩貨啊來河哥

DADA 唔過
會唔會聽日牛熊都賺到笑

真係大開眼界 千升好震撼

聽日應該啪埋27000

之前有無試過？

林鄭6點發電現公告.....

四點同保皇人大代表開會咋, 邊有咁快出黎架

聽日又千升了
啲熊絕種未

祝你好運

唔對路.....
好消息點會電視公告....
似緊急法戒嚴wor

但我feel到個大圓底post其實係想講反話買跌

撐

熊軍振作熊gel

「熊軍」

唔好氹我呢隻過夜熊啦

未親身經歴過 最多都係800 仲要係裂口多

算啦唔好幻想了，全部媒體都出晒消息講佢會撤回了

全部都係得個估字
習大大話要鬥

唔係啵 如果今日夾聽日跌返晒
你估有幾多熊軍出黎搞事
要計埋炒期指果班

正股又贏

大戶想玩殘香港

淡友no stake in the society

消息指唔成立獨立調查委員會，只係加兩條友入監警會

跌二千點啦你老母！！！！！

同我千跌

還熊軍一個公道

香港人唔會收貨！！！

唔當面講 唔似係好事 因為一定比人追問到仆街

熊軍即管FF,聽日低過今日收市價1點當你嬴.低過2點我幫你含撚

利申:FF緊

夜期應該可以跌番二三百嘞

佢之前話死都唔撒,依家又轉話撒,一樣會比人問到仆街

仆街啦，恐慌性放貨跌二千點

緊急法 電視公告 國定殺戮日

「香港是法治社會，由於示威者近日多次挑戰一國兩制的底線，實在不能一再縱容。本港會從即日起立即成立緊急法，並尋求人民解放軍的協助。」

唔會撤回

抄車了

撤回跟本無用

呃撚含

無買到熊真係可惜
不過都係唔賭錢啦

侵打柒強國啦

琴日先錄音放風話想辭 行會未即刻話冇d咁既事 基本上枱底下講既完全唔可以當真 當然係未心底話就唔知喇

仲有幾多熊軍未死

未

差唔多喇

又呃撚含

成班痴晒線

聽日開市追call好無
要收復失地

師兄你今日蝕幾多

改名啦 大好友

滅

唔過1萬 唔算好傷 如果我晏就入場既話輸6萬

3點58先入熊

認真問
如果d消息全炒車
最後真係唔撒回
仲搞其他on9野
今日死晒熊軍 聽日死晒牛軍
淡友po會唔會冇晒人滅po

好似得番26688 都係極熊 等新牛熊證出又1星期

仲生存

聽日要牛軍還錢

一齊走，一齊走

撚晒兩邊, 大升先兆

玩牛熊又唔係賭身家 少少錢姐

賭身家先爽

淡轉牛再轉淡 生存緊

777 開左記招未??

夜期-50

263 加左沽有D 痛
同埋真係驚佢聽朝開270 就收皮

6點

唔-1000冇用

冇記招 直接電視公告

點會 我空倉啵

岩, 減1000先回到血

聽日刀仔鋸佢老母大樹

佢無事呀

冇記招 直接電視公告??
定6點見記者??
消息真係七國咁亂!

仆街-夠10000呀屌柒你

之前博中美貿易戰有冇好消息賭中都升得小小
條柒婆9up都可以千升

未滅，但再上就要離場觀望

唔會見記者 而家除左行會之外唔會見記者好似

下改post 要改名喇
hi好友

淡友針晒得番好友

回番去我沽個位, 突然信心又番左黎

依個post最初係升市串淡友

今日埋單輸40K有找，算唔錯了，仲沽緊2張大期同上面好多SC
明天再升就止蝕大期，照HOLD SC
等高位再沽過

臨尾尾市夾撚完熊派貨？
仆街跌夠10000呀屌你老味，咁樣夾上黎

-50完全無感覺，但如果平時夜期已經講緊股災

開一開夜期睇，輸緊25k，希望快啲上水

Bloomberg: Lam is scheduled to announce the withdrawal on TV at 6 p.m. local time (11 a.m. London), the Apple Daily reported

原來係咁
點知而家真係全世界變哂淡友

我自己覺得
唔差在停一兩日 賭場日日都開
市況波動玩牛熊證係好事 但太波動既話好易死無全屍。 而且又未知林鄭咩底牌 緊急法就千跌 正式撤回既今日就升哂或者尾水多200點左右 長遠仲睇緊27000 不過可能9月中就到

-150 啦, 平時熊已經GEL 緊

真，跌唔夠500真係加大都唔得

夜期係咁回

全世界都做淡

原來呢個post全部熊皮牛
得我一個大淡友

23000煲低相見

行政長官林鄭月娥正式撤回《逃犯條例》修訂草案，消息指她稍後將發表電視講話

我都係淡友
死撚晒啦

咁樣夾上黎乜能野期指/熊手足都比佢夾爆，屌柒佢

平時你地已經話大棍

全香港都講緊五大訴求 佢淨係講撤回肯定唔會收貨啦 公告都冇用

証明熊軍已經死晒

你忘記左電競界一姐

而家鳩毛都無條gel啦

雞碎咁多

OK 菇得

唔ALL IN不如唔好買

而家無1000點我都唔覺係大棍

無500點你當熊軍係乞兒呀?
五百大點,缺一不可

跌得百幾點？香港人唔會原諒柒婆

全部都係勇士 留d錢買正股啦 我有朋友上年買吉利 1個月只做左1單買賣 賺左50幾萬

上年冧到仆街喎

最後一注…
升咁多都唔回就暫時離開下
冷靜一下清醒一下
下星期先見

每個月出糧都復活

人仔係咁升...
我懷疑老美同中共達成左協議

咁前年掛 有一排車同內房炒得好勁 我都扑中龍湖 富力 中國重汽

唔驚再終極一夾先回?

我真係好欣賞淡友嘅意志力

應該要搵日大成交升市先會回

唔覺意收市前兩邊入曬, 等聽日

又可以睇到千點內100%熊嘅奇境

100%陣亡？

一直夾一直夾
夾到新牛出

派錢！如果唔係典對得住上左ifc既熊軍手腳呀！派錢！

買到290 睇你點打！

金價同日元都回，但唔覺好大幅度
暫時安全

打到30000呀你老母！！！

一個訴求1000點....自己數

比d信念

港女就話撤回姐
美女跟升完都唔知升咩
今晚應該會跌少少

期跌得100點都冇

以熊還熊 不跌不散

20分鐘

有殺冇賠

應該夾多一下先落

直接出緊急法

幾個鐘700點 應該走唔切除非程式盤。

仲有斬倉盤

加埋孖展棍

入咗熊見豬6格即抽反牛極牛但好撚忙，所以set止賺13格之後就升上天際了

等你地班友上哂船; 信到十足; 一野圍捕。

唔會我吉倉

唔出解放軍後果自負

大鳴大放

夜期大戶收到風 緊急法

今日熊軍 明日牛軍

豬持

似係緊急法

唔會啦 冇可能

唔會啦, d消息咁實在

【最新】 1.正式撤回修例 2.委任兩名新成員入監警會 3.政府高官走入社區聽民意 4.邀各界人士作獨立研究
#now

確認左係撒回 聽日會唔會打埋270熊 唉

緊急法我即時落街裸跑呀

唔收貨

辣殺中gei 辣殺

升左80格 我牛蝕1格走左都無咁嬲

結果:
錄 音 機
冇撒回
炒晒車

牛軍自己睇路
聽日可能跌凸

唔好話比我知完美雙殺
如果係真係咁垃圾無一個香港人會收貨

撒回喇

成日氹我

咁嘅廢話想呃香港人？冇可能收貨

睇直播啦喂

同now既推播一撚樣
應該係搵now錄條片

又兜返去講撤回啦

講個笑話：淡友

好彩冇追牛
屌你老味

原來講緊啦

屌 同now報既一樣

Cctvb登左撤回既
講左啦？

根本就升突左

熊佢先

講廢話

岩岩講左

職業賭徒 一有錢就身痕。

其實真係得撤回一個要求有達到其他全部都係廢話黎既，咁就1千點

插得

大戶用錢話你知大戶都唔收貨

結論廢話垃圾
冇人會收貨
繼續unrest

今晚就千跌

熊軍一齊上

熊熊哈

熊gel

即刻跌返200點

撤回=向暴力低頭

今晚跌到仆街

熊軍勇士聽晚又有糊食

除左撤回2粒字
其他都冇變過
一粒字升500點

睇完個回應嬲到仆街

落街傾啦 林鄭月娥女士
五大訴求 缺一不可

做show做到咁... 又助攻

嬲咗一下，但有賺當賺咗安慰自己

跌緊啦, 錢幾時都係醒既, 出d 咁既行貨想升

今日升幾多, 今晚就跌幾多

大戶用夜期來答你
垃圾

即瀉

雖然我空倉 但係見到回返都定少少 咁個市合理返

冇800點都還唔到

聽日只準熊軍gel

一千點就係撤回？

撤唔撤回而家跟本冇人理
做重要係真普選
釋放義士
嚴懲警暴

五大訴求，缺一不可！

聽日跌番1200點

熊熊哈！熊熊哈！

熊軍真正大絕, 日期唔計, 夜期先計

鳩毛都無條gel啦

隨時跌返凸
尤其係星期六日市民會用行動表示

聽日大戶跌千五點反映對講話不滿

起馬3000點啦仆街柒婆

有無勇士夠膽熊撚左過夜

聽日裂口低開再暴瀉!!!!
要牛軍反應都黎唔切已啪啪啪啪啪。。。!!!!!!!

拒絕回應其他要求
根本送中只係引火線，真正問題係個制度問題，暴露左中共治港，法治崩潰，英國留低既制度廢哂

少注玩玩

一國兩制根本係失敗外國有眼肺
法治同自由，呢兩樣無左根本返唔到轉頭

起碼跌返多過今日啦
條撚屌想呃比開立會過其他惡法
唔比開會撤唔到又怪市民架啦

最on9係佢一縮得罪埋班真心膠弱障廢藍

牛左過夜，仆街777

先跌個少少 牛軍又gel

一陣大戶聽日專登撚
唔玩低開玩搵返15分鐘同你插千點對應今日

佢呢刻根本正式撤同唔撤都無分別，核心問題無解決

聽日會回幾多

階段勝利？

巴打五大訴求缺一不可

雖然我冇做
但虛升入極熊應該會發達

根本無勝利過
無左8個手足，2隻眼，無數手足受傷，而家只係得到2個字....

入左少量，不過今日已經蝕到hihi

L有勝

真，不過唔夠膽

同
想睇聽日大戶嬲嬲搵15分鐘插1000點對著干今日升去回應

有冇人覺得只係條7婆講2隻字唔會咁升法？！

會唔會今晚美國有咩特別利好消息？

有既話外國洗鬼放風侵侵幾嬲咩
小心今個星期千升再千跌好過啦

個人覺得終極目標雙普選先算勝利
絕對既自治制度先可以保障法治同自由
人地外資係信你背後套制度

唔會， 大戶係特登夾哂上去
好明顯一為左散貨二唔殺哂上邊d 熊咪比錢你班sor9 賺

正仆街黎幾分鐘殺哂

牛先係勇士喎

最緊要唔好比今日打擊左信心
同埋為左追數亂咁入市

點會仲比機會你走
我都比佢殺左

一開一定要打左隻25488牛佢

咁樣夾上法真係得班仆街先諗到

佢身體語言好生硬
假害怕 語氣chock就人人都知
0255 講真心話
0326 眼晴飄忽 9up
0433 輕蔑
0443 仍然對自己作為行政長官感到很驕傲
0510 偷睇稿
0553 輕蔑 嘴角忍唔住笑
0617 向(中央)政府提出建議
0638~0643 好有自信 因為瀨緊人
0723 講真架 好撚憎班勇武
0730 加強語氣 會持續用高壓手段

眨眼個d唔講啦 佢唔係一個講大話高手
感覺有人係現場觀察緊佢，而觀察者係比佢高一級，林鄭有偷睇

我覺得佢根本唔想用對話黎解決
勇武停或者完全停止示威遊行先會清算警隊
呼應佢早排嗰段錄音同內部分化示威者和理/勇武

其實解決方法好簡單，五大訴求缺一不可

熊軍今日慘劇揮之不去

我肯定呢場運動未完
至少有今日死去的熊軍巴打

五大訴求，缺一不可
咁就收貨點對得住今日死左既熊軍？

仲有真普選提都唔提

\|/

再入啲千點外熊
夠疆回應多一個訴求打埋我

勿忘904

94慘劇，遠熊既先慘

政府一手做成

講真如果佢要躂死今日咁用600億黎做乜

94大屠熊

岩呀，夠膽就俾真普選我，我輸身家又點話，又唔係第一次

真係遠先慘，近小小地未比你打，遠大舊咁多一下無哂

阿爺叫你用你就用啦

炒上去散正股
打哂所有熊仔
引人追牛再下殺

如果佢加多項特赦
應該好多人都收貨
衣加就真係收收先

+3已全平

個撤回仲要比卡超起立會動議

Cls 仲有位比佢番生

仲要近熊有條完整既屍
遠熊骨都無得執

一下太陽炮變哂灰

一定同日偷偷地放人工島budget之類既on9野
你唔比佢開會就唔撤
比佢開會就偷偷地搏過其他on9野

遠熊>近熊>啪啪熊

加咗沽

-5

聽日270熊照啪

聽早會唔會托多轉 斬人倉

上到270我！

以後d濕鳩條例應該會綁埋其他野一齊過 到時好想睇梁君彥反對

唔出奇，條仆街咁陰濕，之前又話乜鳩壽終正寢，而家又要動議撤回

隻大口狗肯定直接唔開會
人工照袋就算
L會反對咩

班建制狗個個鳩縮啦而家，等陣講錯野比人爆佢個辦公室

加沽！

諗真d 佢講唔講撤回其實完全冇實際作用
聽日實要還返今日升個一千點

之前d人話暴力解決唔到問題，勇武無用
但而家班建制狗個個鳩縮哂就知好撚有用

熊軍灰都冇撚埋啦冇本都J返
Molamola

我預計3日內還晒
可能還凸
星期一會跌最多
因為星期六日大家會以行動回應

我今日都以為260係鐵頂

撤唔撤實際影響唔大，個核心問題無解決，條柒頭係6月12號話撤既，肯定個個散水，可惜係呢幾個月入面，嚴重暴露左香港既問題出黎佢真係好撚叻

同感

今日好彩Call 咗
今日賺嘅全部攞去加沽
我屌你老母777玩9 我地熊軍
聽日千跌啦

爆佢辦公室小事啦 人權法案先係佢地春袋

不過佢一撤，呢到班熊仔條J都比佢切埋

係

call左fat fat la

好彩
一路都重熊
出News 即刻平淡再反手
唔使死

夜期反映左林奠幾咁on9

我覺得真係會過，鍊鳩住佢地春袋食住上

熊賊今日白死

大戶惡意借刀殺熊

好多手足慘死。。。唔可以比佢地白白犧牲

唔識睇盤路
今日爆一千點其實會唔會大戶同時派貨等散戶接火棒 ？

若我們接受了政府的條件
我們已死去的熊軍
是不會原諒我們的

爺聽日會唔會暴跌，佢今日傻下傻下咁跟港女升小小，上面班大媽可能都唔知咩事

仲有幾日 好心急

夜期跌似純粹回吐
應該唔會千跌

我尋晚過夜牛
今日得番小小牛再過多晚

收到風聽日千跌

冇睇機
答你唔到
呢排幾忙下

同睇法...但大戶嬲嬲地專登開市先玩返15分鐘千跌表態就.....

睇掛牌個到睇到

我覺得會夾多500點

有冇熊可以再出黎gel

技術上的確夾上頂係271
再夾埋先插係可能

3萬熊應該幾穩

熊熊佢地....佢地....

夠膽聽日彈到268 沽你老母777

又迫害熊軍

今晚侵侵加關稅打救熊軍好嗎

民主黨主席胡志偉則表示，過去3個月，政府不作為換來8人死亡、3人失去眼晴、兩次港鐵內發生恐懼、逾千人被捕及上百人被檢控，質疑林鄭月娥今日是假讓步，或為日後引用《緊急法》設下基礎，

原來又係暗中出第二招，緊急法殺到

唔知程序上係咪真係噤，如果係隨時可以彈弓手，因為個政府係無誠信可言

唔減息唔該

今日點半開左個3粒鐘嘅會 出到黎成倉熊死撚哂 屌你老母

聽日要佢十倍奉還

所以期照排但實際點唔知
尤其係10月1之後先復會
條7婆可能搏呢幾星期超強硬亂黎
到時反口話要通過

經濟好 唔減息

夜期回到咁買熊日日都有位賺 怕咩?
雖然大方向我估係270
但唔代表一日就上到
呢D 時間緊係買下熊先啦

口頭承諾既法律效用可唔可以覆蓋到架？

中共連國際條約都唔守
三小港共既口頭承諾?

外國可能得
但香港⋯

反正我花生倉

應該係呀爺真係要傾中美
要頂一頂先 唔係侵侵一句話唔傾
又收皮

幾時有皇天擊殺

入咗隻 275 熊，聽日會唔會殺埋

就咁睇好難

聽朝一開變到0.01 唔殺住

100億成交已經千升左
之後2點~4點果D 妹升全部都係老散後知後覺入既

驚西咩等數錢啦巴打

慘過死

好多外國mon住
今次應該唔會

突發民間

仆街,民間記者會會升

煲底除時有狗清場

沽咗tim

連登大船仲係熊

會，都吹佢唔脹，一個轉身就下埋台無手尾跟

民間記者會係話俾班老散知
佢就咁講撒回 係唔會令示威消失
自己熊仔自己救
五大訴求 缺一不可

反對今日升嘅原因都會繼續升？

應該重申五大訴求缺一不可
大戶：原來社會未傾掂 又千跌番

睇個款又夾多浸上去，27000走唔甩

緊急法黎啦
應該係真

後面咪又係平時d派貨格
只係見有傻閪接就向上派
突然有得高d既價派貨開心死大戶

支那係WTO笑而不語

出啦死傻閪

01今日放風搞到熊軍慘死

Molamola

屌佢老母

遲下放個真出緊急法風搞死埋牛軍

有撚用咩
輸都輸左

仲信消息，跌市既新聞都係因加稅(5月，8月，8月中中國又加)

升就因為香港政局吹徹回

齊齊睇圖練盤感仲好

大戶: 有用啊 殺晒兩邊我fat fat

貿易戰緊可能無咁倡狂
驚美帝報復

呢d真係盤感都唔一定有用

輸哂就最好

你太睇少班妄想症同講大話講到自己都信埋既傻閪

大勢有用，短期就要高手

敢就一早出左啦

依家等一部份人袋住先，至少真係驚送中個班商家佬，佢仲要靠popo㩒住或拉班勇武
到時搞掂後就會當popo係condom拎番尾彩

咁快有新牛咩？

玩極限自己睇路

請求侵侵今晚鳩up幾句打救下我地啲熊仔餅

請教下巴打 張圖邊到有得睇

假勇武衝衝子捉幾多? 一千幾百?
真勇武你捉唔到 覺悟起黎真殺狗到時又點
有發夢都見前線只增不減 (幾多鬼難講)
百萬人有幾多會袋住先?

另外佢on9退半步會令d真心膠廢藍倒戈

真係有人敢?

Google 牛熊分佈
每晚八點有得睇（好似係

感激

極熊？

驚熊仔唔得今晚快d出去做勇武救熊熊

唉，牛軍要趕盡殺絕，要熊熊死無葬身之地

掛住悼念死去熊仔
今日千升無走到正股係咪on9

今日根本就係大戶濫殺熊軍

巴打今日咩成績，琴晚分析得好正，今晚有無得再學嘢

金管局收到風即入市滅絕勇武熊軍

今日佢話收市會跌50點，所以佢都應該同我地熊軍一樣

中呀

臨收市跌左50點

佢志左捉真勇武即係想反習攬炒個班人，假個d拉到咪拉當bonus
前線一日未退一日佢都要靠popo
不過popo已失控，睇下邊日出事就俾藉口777做野

講真香港人口講幾唔想袋都好，都係最多出黎行個圈，咁耐有咩實質野做過，幾十年都係政治冷感唔會幾個月就變左

藍膠得把口就唔使講啦，咩都唔敢做

仲上水姐係無事啦

呀婆都諗到
聽日一定向下夾番2~300點嚇走哂d 牛再引完熊先
抽上去
熊過必賺

今日遠熊都變啪啪熊

d鬼佬會唔會唔知頭唔知路見中港升以為有超級利好亂買

根本消息一出大戶就計劃好要剷平發國難財班淡友

呢張圖琴晚出完今日就啪啪啪

睇下有幾遠我上個月就開始睇緊，52530,52824同52945

會，因為之前吹都係條條例令到外資走資, 宜家主因已經消除

鳩入 52249

衣家根本冇人想理支那一唔一國
主要只係想清算popo呢班怪物消滅恐懼根源
普選更多係唔想再有on9白痴做重要位
一直以黎係支那自己被害妄想症以為選個人出黎一定反支
亦證明香港真實民意如何
但我幾肯定真普選選咩人出黎都唔L會理支那
香港人本質上就係唔想同你有政治交接點會得閑去搞你
但支那on9搞港人自然就...

聽日情景圖

快啲過民主人權法案 揸爆班冚家剷嗰春袋

8/9

你地不如去睇下外國網站d comment同discussion....
人地wfc香港呀

吊番轉左

其實由頭到尾都係莊家大戶攞嚟造市嘅借口啫

大户造巿唔駛借口

今日唔需要理由千升會比人查

大戶：ban左獨立調查委員會啦

聽日忍痛入牛

聽日回吐

勇武做野未

所以只要真撒回，就會少左班靠香港洗錢嘅人出聲或者係背後做野
支那又好外國勢力又好，都要靠香港呢個門口搵食

popo清算，遲早一日會777要收科就要做

香港70%嘅人，有錢搵有樓有股炒，有波有馬賭，有得去旅行有g叫，有得上網尻叫已收哂聲

至於個3大訴求，根本就係政棍遊戲，wfc

yeah

我覺得今日係升呢個

傻A係呀，港女就夾集兩邊

回撚硬

睇黎買牛先係明智之選
有冇邊隻近牛好

千升之後 牛熊軍兩軍我相信已經亂晒陣腳
左一巴右一巴既大時代正式開始

牛市底

我就係依隻

chok到兩邊死哂先單邊

瑞字頭

都幾肯定會

G持
然後牛熊軍都嬲到繼續上街

bull skin bear

熊軍輸晒急住追返d錢亂咁買
牛軍嬴左舊錢唔驚輸亂咁買

大戶劵商又嬴

今次民間記者會跌

今日扯到今高一定要入一入聖人mode
唔買唔賣冷靜下先

肯定繼續升

唉。。。聽日會升幾多

升到268都盡 睇位再沽

應該好多傻鳩博屌日回吐受死啦熊仔

夜期準備大插

講得好
五大訴求 缺一不可！

唔知大戶點解讀民間記者會呢

千跌!熊gel!!

我覺得指數會回少少引多d先，要上270唔係咁易
個股就未必，今日剩係扯盡地產股

高追不了
諗下都知 唔回點撚到班老散淆丫

岩 最少回200

有冇人今日豬多過十皮？唔計玩期指

點解唔計我

各就位，一開。同我大大力沽落去

回都唔回直上

重演開市跌600收市倒升200

今晚老美唔跌就係，一陣老美黎個千跌
今日牛軍就化為污 有

我係大戶真係殺到上27000先回今日升一千聽日又升400
應該老散都以為可以重返29000入咩都賺硬
執輸行頭慘過敗家

侵又嚟個晨勃tweet

“The Chinese are very adept at not accepting anything. You’ve got to be very tough, and that’s what Trump is doing. It’s in China’s interest to correct, and I think we’ll end up with a solution that’s dramatically better than we have today. Frankly, I think the impact of what....
....Trump is doing to China is not lost on the rest of the world. Europe has had among the most protectionist policies forever. They’re sitting there and saying, gee, are we next? Maybe you are! We’ve got to change the rules. The U.S. can’t defend the world and pay for it........
....We can’t have a system where we run our entire economy for the benefit of other countries, which have long charged us big tariffs. Don’t keep ducking the reality. The U.S. has been subject to Tariff Terrorism for 50 years. But a real deal can be done.” Sam Zell

熊軍
啊我唔記得左熊軍犧牲晒

唔會即時上27000 會回完先上
或者見勢就一直回

美女棍落

唔會回啦，天下太平，劍指３８０００。
買牛保平安

夜期冇反應

夜期都真係幾硬, 同早2日好似

聽日又夾1千點

我睇聽日會承接升勢再上 咪諗住摸頂 跟升好過，不過全部牛都好撚貴

fb又升

今日高位明日低位

嘩咩事 消息棍？

睇支那咁驚關係法，有機會係貿戰讓步

無1萬點唔好同我講棍

1萬點

準備ＡＬＬ ＩＮ依隻發大財好唔好？

商家佬之前同林鄭開過會 早幾日壓低吸貨 321 既QQ已經一去不返 跟機升升升

經過今日, volatility已經高左十倍

硬 邊度硬？

發西咩 可能行60點先升1格 睇升不如分注掃買正股 1格10蚊 1000蚊1手 姐係0.1% 番屋企訓教啦

聽日回仲好 等我起番個好倉

旺角又黎料

逢低加牛？

怪獸巴 去左邊

Margin call

上次贏36000點 都要孖展？

怪獸巴頂得住既

IFC

永遠懷念

說好的船p o靚模

帶我地拎大戶錢

怪獸爸會翻黎嘅

佢都無事

人地屌緊女
我地就跳緊樓

止蝕的重要性

之前有巴打話
過左今日有d巴打會唔見左
起初我都唔係好信...原來係真ga

其實佢25850 止咗蝕
估佢今晚休息唔炒姐
聽日會強勢回歸

d o靚模去哂佢度

而家呢啲市 玩期真係每注都要落定止蝕盤 swing trade的話 沖個涼可能都爆左倉

係
今日晏就如果訓咗晏教
今晚針得

返工突然好忙睇少陣都會出事

呢排都係唔好太大注

兩點至三點去左開會
一翻到黎就輸左幾k

無本落大注

今日好彩有睇實個市
反手call 咗保住profit
3 個月profit 200k
九月小注食下花生算

我行開去個廁所就啪咗
反手機會都無

我見到個消息之後開始升都即反手牛cover蝕個d，同知到忙就set咗止賺，但無預升噤多

聽日打暈自己算 唔撚入市

係
努力工作
必賺

番工對沖

工作係用黎對沖

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂️

比人斬倉

唔緊要, 收到風今晚千跌

收倒風聽日啪270

22697 2點果陣0.153入 揸一個月再睇好定盡快止蝕好？

終身不碰牛熊窩輪

原來紫巴仲喺度

其實我驚過夜錯方向裂口多過驚依啲
無得止蝕硬食500＋點

佢一直係到

大戶：sorry，我唔信賭仔唔賭

收到風，紫巴比人斬倉

紫巴 日日都千跌

我諗佢d熊多到

睇左好多教學都唔知窩輪係點玩法

條數好撚難計
所以買之前要用窩輪計算機計一計先

我真係訓左晏覺 但我係星期二渣極牛

發達

牛得

又跌唔落

技術層面上一定係牛架喇，不過依啲垃圾政治市陰溝裡翻船既風險......

Btw, 下午777放風果下唔講
今朝其實升乜

紫巴究竟邊個日日放風比你千跌？
點解我地淨係見到千升

有知情人士提早掃貨架麻

春江鴨

係
所以平哂淡倉
小注 + 1 參與下就算

講真依家個基本面咁差真係完全唔想做好倉
但依啲仆街市托下托下上返280甚至更高既可能唔細....
如果上得返275我會分幾注逢高加沽short 爆佢

26370 -1

跟！

怪巴針?

落260比我入牛

26376 -1

齊齊賺

↑個市等左反彈機會咁耐，斷估唔會升半日就完

個post已經冇人再Gel了因為已經陷家剷晒

大船巴消失左

收到風...
2點後急插1000

比金融風暴擊沉左

郎巴有無上過黎好擔心佢

我差佢碗譚仔今轉3000點完成左喇

3000點＝3000碗譚仔
一於招乎成個淡友post去譚仔meeting

呢到好多巴打都賺多過我好多
我只係答應左大船巴

升噤多，係咪有譚仔

我瞓咗咋

譚仔

感動

何不大家一齊感動

譚仔meeting慶祝佛巴又贏3000

Morning all

morning

早晨

今日會崩盤 講聲大家知

Gun

熊軍手足準備今日拎返輸果d 未

唔知走唔走得切隻極熊

準備好升千幾點買熊真爽

熊軍強勢回歸

熊軍要set止蝕，26700我走
留得請山在
要同暴力救市鬥長命

驚佢高開

個個口裏話走資 D藍同事密密掃左兩球貨

最後目的都係為低吸

如果開到26700
平淡就好

一定跌